聖誕祝賀for lihkg巴打絲打

見到呢個post又有另一半既, 聖誕會分手

pish